[美國] 兩名加州警身中多槍 情況危殆 凶手仍然在逃

左膠: how cares
反正加州都係左膠贏硬

侵侵機會黎喇
民主黨管治不力

有人係急症室門口叫佢兩個警察快啲死

左膠不嬲唔係人黎

侵侵：Law and Order

( 吸引中間市民好機會 )

同藍屍冇分別

CLS

source?

黑警死全家加州版者

香港黄絲都唔敢咁做

比左膠累死

BLMBLM

大火未完又搞其他野,美國自由之地

Blm

如果係港警我都會叫佢快d死

問題係美國popo 未至於咁無法無天

正字正確：狗

其實美國popo一樣咁仆街
只係佢地仲有機會比法律制裁
香港連呢個機會都無

Twitter, 啲示威者自己拍片

點撚同啊
一個10個有10個都係狗
一個10個有幾個係狗 仲要可以告9佢

你叫加州民主黨班白人情以何堪呢

重繼續放任班為佐財產再重新分配既暴徒

就算香港都話灑目的清晰

造反有理

有冇片

好似話NYPD先係全美最惡既黑警
唔知係咪流民同黑鬼多
搞到班警犬個個火爆脾氣
郁啲就stop and frisk
仲有好多砌生豬肉

藍絲：如果你係美國.....

可惜，係某地方就好了

香港唔黑？

how cares

喺香港嘅話都會發生咁嘅事

講緊美國

岩岩聰明市長解散便衣反罪惡隊
打劫開槍案爆升
去過 NY 就明，都唔明點解可以咁高級同咁低級撈埋一齊

德州總統你有咩感想

上面貼左，禁入去，part 2

講緊美國扯去香港

有咩黨管治......就有咩結果

好深

香港個D超越左常識 無得比

但你個德州首府都係民主黨市長

槍權既重要性
如果係香港 一早獨立左

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

加州民主黨鐵票倉， 就算世界末日都唔會變

喺香港一定有好多狗守住醫院，所以真係未必會有人去門口叫
不過一定會自動波掃晒香檳

中華人民共和國加州特別行政區

至少德州州長同參議員都係共和黨
仲未發生類似加州情況

問題
喺加州 左膠地方
差佬惡得出咩樣？

Black lives matter

留名等睇#policelivesmatter

美國小鳳姐出場

識唔識得做標題黨架你，刪左「美國」同「加州」呢四隻字呀嘛

堅決拒做標題黨

冇得比

How cares
Who scare

嘩

矮仔殺警最梳爽走得快丫麻

PLM

政府唔撐既話警察呢個職業真係好惡做

我支持 中華人民共和國加利福尼亞特別行政區

因為香港會俾狗砌煽動罪

留名等睇係兩個黑人女警察

支持加州搞大佢
最好放多啲火殺多啲人

同啲連燈仔一樣啫

如果係美國…

FUCK ANTIFA

美國個啲係係有槍嘅左膠

sad but true，聞屎黨搵我去選都贏加州

藍屁：如果係美國...

支持blm繼續屌票

班助選團又發功

Blm ✊🏿

可能係黑警呢

無醬油你話你老母出黎開工都得

心情複雜，係美國反而想支持警察鎮壓班BLM Supporters

收皮啦 香港啲狗做左啲咩 加州個班做左啲咩呀，成日連燈仔點點點，好撚柒煩

block左算啦
弱智仔黎

67陣味

盲既唔好上連登啦，自己睇上面 Twitter link 啦，講

左膠會唔會又搞個PLM
police life matters

打埋「入邊有講」咪清楚好多囉
又唔係個個會睇哂成串

IG FOLLW好多明星, super model 都當睇唔到

黑人比人打機槍就出哂IG POST pray for XXX

blue lives don't matter

大火關人咩事

defund the police !!
就黎要無裝出去做靶

其實最好以黑制黑
叫黑人差佬做野

BLM

B = black / blue

County Sheriff唔係郡警咩 加州州警係叫Cali Highway Patrol (CHP) world

無用
黑人警都比人屌
白人有黑人老婆都係

之前有條片係咁
比個白左屌
"just because u have a black wife doesn't mean u aren't racist"

想問其實有咩唔同
jurisdiction?

咩話？ 都係轉藍左30年姐 總會有一日轉紅既

唔撚知.. 每次見到佢地講咩PRAY FOR XXX 都好撚嘔心..快速碌過story 就算

拎既funding 管既範圍都唔同啦

環境都唔同，但D nancy 好似執到核彈咁，笑死。

Wtf

希望香港千祈唔好發生

我仲喺度諗緊
下？
How cares？？？

其一啦 仲有人地真係法治社會好多嘢唔係話格硬黎就過到骨

"全美最惡既黑警"

如果係美國

性質唔同

美國呢班人上街只為打砸搶

官方說法係:
有示威者堵塞醫院出入口叫口號" we hope they die"

但睇片又好似唔係好多人

定係本身好多人之後驅散咗 歡迎補充

唔駛人多, 有一個咁叫已經死
依家twitter trending緊

咁老老77
你小貓3-4隻點block晒出入口

我就係見到trending先睇
叫口號係真
不過官方說法都有誇張

文明社會, 一個都嫌多啦
冇話誇唔誇張

你好似唔明我講咩

唔理叫D口號誇唔誇張
小貓3-4隻點block晒出入口 x2

美國文明社會 =/= 就一定無撚人

civil war is coming soon

我果句都apply
佢地有意圖去block犯惡, 咪就係文明社會不容
有一個人想去block都已經唔誇張

你好似都係唔明我講咩

反antifa殺警一件事
警方官方說法係咪可信又另一回事
冷血支持殺警係咪文明社會主流又另一回事

香港嘅左膠淨係識畫面唔靚輸民意

而家有武肺先搞咁柒多嘢 如果正常下 玩咁耐 根本打爛自己飯碗 冇個敢做

侵: 要判凶手死刑先可以停止警員被殺

兇手

玻璃心，同小粉紅有咩分別？比人批評一下就扯哂旗

你都on撚鳩，你自己個比喻唔合理下話？你個比喻咁撚鳩比人屌下就抵撚死啦，仲咁多嗲，而家你唔係連登仔咩弱撚智，上到呢到就係架啦

正
BLM 根本淨係黑人先係命
白左真係好柒

黑人真係愈做抗爭做到搶掠就愈好
曲線比票Trump

拜登岩岩出黎話要 gun control

ping 1000

點會香港d人得網上勇武,現實出嚟抗爭連屌都唔敢,只係識話激嬲對家無著數

應該會出嚟屌
屌到醫院出tg囉

on9美國立國精神有槍權就係比市民保護自己以牙還牙,你制度制裁唔到咪人民自己解決囉,死咩撚刑

等睇兒登仔比pr帶風向撐美國狗